<resources>
    <string name="app_name">Conexen Tools</string>

    <string name="MANAGE_EXTERNAL_STORAGE_PERMISSION_MESSAGE"><![CDATA[A continuación conceda el permiso para acceder a los contenidos del almacenamiento externo del dispositivo, necesario para crear la carpeta \'Conexen Tools\' en el almacenamiento interno. En esta carpeta se guardará la lista de los clientes para cuando desee hacerle una copia de seguridad o sincronizar la carpeta con algún proveedor de almacenamiento en la nube (como FolderSync), que esta última sería la verdadera ventaja de crear esa carpeta. Si no concede este permiso los clientes se guardarán en el almacenamiento externo de la aplicación -> \'Android/data/com.conexentools/database\']]></string>
    <string name="CALL_PHONE_READ_CONTACTS_PERMISSION_MESSAGE">Unicamente necesarios para una mejor experiencia con la aplicación a continuación conceda los permisos para hacer llamadas y leer los contactos</string>
    <string name="READ_SMS_PERMISSION_MESSAGE">A continuacón conceda el permiso de leer mensajes para poder verificar los mensajes de confirmación enviados por Transfermóvil</string>

    <string name="help_screen_text">Conexen Tools se enfoca en dos objetivos principales: facilitar el proceso de la recarga para los clientes y brindar herramientas de gestión eficientes para los administradores, también incluyendo la automatización de algunos procesos relacionados con la interacción con los clientes. \nLa tecnología clave detrás de esta automatización es UiAutomator2, un framework de Android que permite controlar la interfaz de usuario de forma programada. Esto se logra mediante pruebas instrumentadas, que requieren una aplicación complementaria que se le suele llamar aplicación instrumentada o de instrumentación, para Conexen Tools es \"Conexen Tools - Instrumentation App\". Para verificar si está instalada toca el botón de información en la pantalla principal. Si necesitas descargarla, dirígete a la pantalla \"Acerca de\" y toca el logo de Conexen Tools. Las pruebas instrumentadas requieren acceso especial para su ejecución, se puede hacer desde una computadora utilizando la herramienta ADB (Android Debug Bridge) o directamente desde el teléfono si está rooteado.</string>
    <string name="warning_message_part_1">Si bien las pruebas instrumentadas ofrecen automatización, es importante tener en cuenta que podrían generar comportamientos no deseados. Esta aplicación \"Conexen Tools\" ha sido probada para funcionar con la version de \"Conexen Tools - Instrumentation App\" mostrada en el diálogo de información de la pantalla principal, en este diálogo también se especifican y comparan las versiones de WhatsApp y Transfermóvil con las que ha sido probada \"Conexen Tools - Instrumentation App\" y las instaladas en su dispositivo.\n\nSi las versiones no coinciden, no se garantiza el funcionamiento adecuado de las pruebas instrumentadas. En la mayoría de los casos, una incompatibilidad resultará en la falla del test, impidiendo el uso de Conexen Tools para automatizar la interacción con la interfaz. En situaciones excepcionales, podrían presentarse comportamientos no deseados.\n</string>
    <string name="warning_message_part_2">NI EL DESARROLLADOR ACTUAL NI FUTUROS PROGRAMADORES ASOCIADOS A ESTE PROYECTO SE HACEN RESPONSABLES POR CUALQUIER COMPORTAMIENTO NO DESEADO QUE PUEDA OCURRIR DURANTE LA EJECUCIÓN DE LAS PRUEBAS INSTRUMENTADAS EJECUTADAS POR ESTA APLICACIÓN.\n</string>
    <string name="warning_message_part_3">Conexen Tools es de código abierto y su código se encuentra disponible en https://github.com/conexentools/conexentools. Asegúrate de utilizar las aplicaciones de Conexen Tools publicadas en ese enlace. En caso de surgir incompatibilidades con WhatsApp o Transfermóvil, se trabajará con la mayor celeridad posible para lanzar una nueva versión compatible de Conexen Tools.</string>
</resources>